食大量安眠藥可否死？

否

會安眠弱

聽朝準時返工
今日記得拎醫生紙

洗胃就有你份

會洗胃